林作教大家西裝比例屌打碧咸

型能刀

作sir

張相縮細一半
當小朋友咁睇應該幾趣致

咁佢真係Curry到嘅👍🏻

其實佢對腳長d 會好睇好多

碧咸個張其實幾炒車下

老實
五五身
注定點都柒

想點? 80年代咁款都係正統既

個板型

中國人唔太適合著呢種，參考下日系著得幾型

日系有咩分別

呢個人好嘔心

佢個頭點gel

件西裝個板型唔同，日系貼身好多，香港做西裝件件都做到好鬼闊唔貼身。

幾型 邊度有日系

買日系去日本買

要腿夠長、膊頭闊先至撐得起呢種「傳統」西裝，如果短番四吋，或者會順眼一啲

勁撚貴

佢同大和田應該差唔多高，可想而知件西裝闊幾多

其實唔貴，洋服青山買

Woody Allen

似改圖，除左個樣同腳，其他乜都一樣

大和田真心型

你話呢

對腳長d 大隻d 靚仔d會好睇好多

唔識唔好扮識啦大佬

唔係佢自己key㗎

係有個post 有位巴打將碧咸個樣key落佢張相度
用嚟證明 著西裝最主要都係關個樣同埋高度事

不過林作都幾識自嘲

林作網上炫富晒4萬元Brioni西裝 時裝編輯揭林作穿西裝的5個不合格

我分唔到佢係有頭髮定冇頭髮
如果有頭髮 點解要吹個地中海遮頭頂既髮型？
定係fat唇黎

好反感果D縮骨精西裝
真係要營養不良先著到
唔知點解會興

唔係林作嘅功勞

係連登巴打將碧咸個樣key落林作張相
證明著西裝都係睇樣
只要夠靚仔 亂咁著西裝都係會好睇

條柒頭真係好撚煩

30000 Yen

淘寶對比圖？

條褲好鬆
其實佢係咪特登博人注意
之後幫佢買保險

支式西裝

牙作, 算把啦...
講到尾, 都係樣嘅問題, 接受現實, 專心賣保險啦

笑撚死

點解就咁睇日系好似鬆泡泡唔貼身咁

着唐裝啦屌佢老母

邊到型

鬆？

我突登遮埋樣黎睇
生得唔靚仔唔緊要
仲有身高比例可以補救
如果兩樣都無就好似林作咁

2張圖一樣架
碧咸果張應該係佢key個碧咸個頭落去再用果D增高效果拉長左
你睇翻啲地板漬 左手個窿 完全一模一樣

第一張圖
我罩眼睇好似個袖好鬆好皺咁

利申唔識西裝

仲有D辣

依家小學生都可以賣保險？

唔夠大隻姐

好過呢班好多

好古惑
將自己個人放高左 等人地望落去無咁覺佢同碧咸身高爭咁遠

中島身形係比較瘦

本地西裝睇見唔開胃

其實個問題在於
日本人套西裝多數都係訂做
香港好多都係買現成，求其湊埋一套就係
所謂左改由改都唔啱身形

有啲肚餓

想點

咸爺對腳拉長咗

又奶日本人咪一鳩樣

有錢有樓有車有女有牛津有harrow有律師 又娛樂圈又喺ibank big 4做過intern
人生贏家
唔怕柒最緊要出名
點柒都係人生贏家，屋企大把物業收租
驚閪？

叻喇叻喇

見到都熱

笑死

坐這山望那山一事無成既代表人物

講真2020年好少人著三件頭

想問吓邊度訂西裝唔過一萬蚊但係好睇嘅識咗10幾年嘅朋友就結婚

日乜撚系, 呢d叫slim cut
一街都係
淨低既係手工 材料 同人既分別

又唔好話咩日系只係人地訂做西裝真係岩身
唔係林作條鳩佬著大碼衫咁

倫敦金

張相怪怪地，兩張相入面件恤衫摺痕同地下啲漬一模一樣。

唔好再貼呢條保險畜得唔得？冇人想知呢條撚咀啲野

好睇d 會好睇好多

要將張圖拉闊

點解唔過西裝post 睇下第一頁呢

最左係標準倫敦金AA狗look

極度名貴

btw屌你咪撚將自己個矮柒身型以偏概全亞洲人身型
求其喺街執一件都好睇過你

部長

日本人永遠都好叻將外國文化吸收再改良變成適合日本嘅style
大和田都唔高大靚仔 但人地套西裝係fit size 著咗西裝之後係會型咗
林作曬命自己用咗咁多錢買套西裝 但著岀嚟嘅效果好似小朋友偷老豆套西裝着咁
證明真係唔係樣嘅問題 而係美學同品味嘅問題

哪裡來有自信同個咁型嘅鬼佬比較

仲要將自己件overcoat p到變jacket咁短然後屌鳩香港人mk文化
而家係笑緊你買coat唔識因住自己身型揀
不過你著乜都柒
柒唔緊要，咪成個小學生咁周圍晒命啦
好肉鳩酸

西裝係唔應該「貼身」架，除非係要做倫敦金

上面d 人冇睇過林作西裝個個post以為林作自己p 圖 自己想比較 其實唔係

份人就係衰太有自信心

都係個人問題
大和田型好多
著西裝霸氣出曬嚟

好似童裝
或者以為將個人resize㩒扁咗

慘不忍睹

P圖嚟
條褲嘅䌌位有冇吻合成咁？

好似花童

其實男士係咪都同女士一樣, 腳長會好睇啲?

但靚仔，點都兜到
林作呢啲就叫炒

呢班友仔咩事

西裝咁闊邊好睇 不過林生就話人MK仲拎隔離係咸爺比佢都幾有料有個cm話佢明明自己最崇洋但就話人歧視亞洲人

有啲開胃

屌我係五五身176cm 高

我覺得太窄反而似細路仔
適當闊度反而睇落refined 啲
Btw 佢嗰句布料中的勞斯萊斯真係睇到眼冤
同支那啲直譯歐化中文冇分別

倫敦金MK腳長但唔好睇

如果佢好睇d 會好睇d

人哋靠自信搭救

林作係偷圖
明明係全能嘅連登仔整嘅

童裝 成人

成日話英國西裝，意大利西裝
日本，韓國又有
仲有上海師傅嘅
其有咩分別？

一個只係屋企有錢既ＯＮ９竟然拎咸爺同自己比

真係ＯＮ９唔係假

Stop making stupid people famous
拉

佢牛津法律博士咁都戇鳩？

收皮喇 又玩負面宣傳
拉

舊式就係既
新式果d都造到修身修腰

你屋企有錢既話

唔好話牛津
你都劍橋啦屌

同碧咸差唔多高

碧咸：Am I a joke to you, lam joke?

應該係真碧咸相
唔係key

你指日本明星著得幾型?
你不如搵十年前任達華著西裝同林作比?

梳
我錯

原來真係key

而家新嗰啲多數都係貼身架喎
係有啲老師傅做先仲係闊

佢係咪exact7ly買咗碧咸果套，完全唔啱size

次撚次見到佢個髮型都想攞把梳同佢梳梳佢

呢個矮冬瓜著到成件小學雞校褸咁

但大和田型到不得了

屌打你個死臭閪

痴撚線 原來作仔同碧咸一樣高

那來的自信

忍唔住想講句

好矮

有冇咁誇張 你個身咪好撚長

屌你老味

可唔可以加少少雞？唔想齋飲

佢話自己171㗎

我都真心欣賞佢個份自信

dream bespoke
不過都希望你下次問嗰陣睇下隔離西裝po先

條友偷圖喎，明明我記得係尋日巴打key出嚟嘅圖

Chicken curry定beef

連登仔多數幾多頭身
上網睇話多數亞洲人都係七頭身

唔知
但55就一定柒

屌 原來條友講嘢都咁on9
話人咩唔正統。。。我依d先係正統 cls

話說幾多頭身好似同55身係兩樣嘢嚟？
就算7 8 9頭身係咪都有可能55身

冇返咁上下年紀著西裝真係唔掂

佢條撚樣都有15k followers

7頭身關55咩事

仲有頭同頸Ching

5:5

。。。以為自己搵多人兩個臭錢，又以為自己多左幾個人識，就開心到上左天堂咁

咁樣對比同打鳩自己塊面有咩分別

關咩事
我好似足球小將咁11頭身都可以55架啦

唔該晒巴打，即刻去睇

成隻mario咁

依啲傻閪愈屌佢會愈開心
完全當佢透明，當佢社會垃圾一個，做咩都唔理唔討論，佢好快收柒檔

我鍾意意大利嗰啲